[ios/PC]グラブル granbluefantasy [172] 全裸等更新

Official:

日文wiki:

日文攻略網:[url]https://xn—

新手教學:

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

遊戲簡介+新新手教學:
自己睇啦撚樣

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關，都可以享受100連抽乜都唔中既樂趣。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

*轉蛋內容物分類為 武器 角色解放武器 召喚

唔係抽到呢個程度就收皮啦柒頭

女女全裸得唔得

又引法清

好彩總皮G塔都好撚正

總仲正過極

極真係好柒

極睇唔起人正d

極正d囉

好正喎 好想俾佢蔑視

大佬反咩就即係...
佢話鍾意2乃果種架

佢鬧cos姐姐肥但鍾意灰屎

鍾意但多數拎唔到 是旦

新果隻風屬水著狐女 好似幾岩新手用

神G塔

岩1t牛用

原來係咁

真係肥

濕婆弓幾時終

再話肥就做輪盤player

我大kai刀未終
濕婆有排

【提供期間】
2019年3月21日(木) 19:00 ～ 3月26日(火) 18:59

【出現する装備について】
・武器は上限解放されていない状態で出現します。
・上記提供期間中は、レア武器はレベル20、Sレア武器はレベル30、SSレア武器はレベル40で出現します。
・上記提供期間中は、レアリティに関わらず武器のスキルレベルは10で出現します。
・召喚石はレアリティに関わらずレベル1で出現します。

不過軍神即終

好肥

真係好撚肥

2020先出

中左2隻泳狐
個up幾勁

即係點？

你中咩佢都係肥

下個pool都幾垃圾

把武抽出黎滿技滿lv

新手支援

叫法基今晚教訓你

咁撚正

滿150得唔得

咁少野都叫輪盤player

Sor lo

唔好再講依個垃圾pool ok?

愈睇愈覺得自己火好垃圾
如果真係要SOLO黑風稱號即棄驚

火根本唔岩打長期又逼人用黎solo 真係on9

為左個皮棄驚

我覺得自己是零

呢度d人日日都棄驚

抽完免費抽唔棄有咩做

仲要日日比大佬笑

D天劍3把玩唔玩得

見人4把都係r痕咁

下位屬

我都唔撚明點解

係咩

係 唔知3把+1仇閃定4把 唔記得

有天司咪正常番

4d 冇buff普攻打5x萬喎

係咩 我見條友唔知打咩得廿幾萬 睇到我黑人問號

屌你

Ok ar

Hl 真真真之力

我打暗得4x萬 不想做人了

個acc中咗BUG 兩次轉盤活動都唔中限

想整6eden瘋狂渾身

其實我覺得暗都係背水好玩d

渾身堅守

淨係中過金月

唔知一陣出乜 會唔會直落月尾pool

今次好少金月
廢召多仲要死都唔俾水碎我

出左預告

依家暗個格都係背水 隻菲莉回咁少

叫佢出土得意月尾活動好過

係喎 冇睇twitter

屌

Set 2000咁撚易

技狗pool

技肥多到擺到消失啦
有咩用

我新手唔夠技肥

咁抽到快d餵唔好拆

咩 我餵r
一把升一技ssr

結果真係300抽冇泳狐
井左

Y r

下年就一車車金月 我唔會中計

冇小雅討論唔到

講真有都唔知點打 一日限一場試到2047

渣ga

肥夠未

請問如果
樹枝火方有羊
土方有終38
建議井濕婆定神盾好
火依家火劍隊+羊
土就38飛

水方有惠美

係咪要等9/猴

我會揀平胸

金鋼晶要黎上限解放濕婆定路西法好

老屎忽

留左言叫大佬今晚轉火船
一次唔得就算數

唔多關事

打少1turn都叫提升左戰力

真係唔太關事
最尾25簡直係地獄繪圖

冇乜分別 你贏到既話就算有冇大力左都贏到

叫人地開

新手 認真問

叫你突路呀

有我當年風範

屌錯

又笑新手

唔知老屎忽今次有無4000攻

依家唔笑遲下冇得笑

銀天儲到2046

巴就應該有

半年10天極

新AC又派抽又派石 屌
老屎忽真係冇優勢

D老屎忽成日用埋d無人明既花名自己係度圍為喂

咪你

呢d都算 老屎忽都受惠
但2.0下放而家就真係無晒優勢 成年白玩

我都唔知我上年做過d咩
而家肯打2日都搞掂2.0

真 正仆街

睇黎要潛下水一段時間

點解 唔使理d老屎food

如果有人笑你
法基會幫你屌返佢

男清rip

佢今晚唔洗訓

我3年白玩

我4年白玩

抵

2.0靠換就得啦

根本入唔撚到raid finder d 場

有冇全套電莖裝備先

抵啦
玩咩GBF

好彩我6屬方陣狗點轉世代都唔傷

罵得好
仲爆肝爆到冇頭髮

有機皇 iphone6s

我好傷

抵 玩乜普

用電話無split screen你貼得黎人地都打完

好彩狗嬲一開始已經係冇贏過

有都冇用,IPHONE貼上冇快捷方式(都可能係我唔識)

Kaiboard 好快

咁我電腦咪仲實際
滑鼠額外BUTTON直接改做ctrl+v

唔打最實際

壞左好耐 想買部notebook 返學兼打機

notebook打機係十幾年前至今最大笑話黎

睇打咩jer

打jer

就黎打到機啦
Google出左新野

一隻google no tubasa都無點算

我都係得兩隻

唔夠實力

希望baba唔好太難為我

呢關係咪可以刷下lv咁

尋晚拎左第3隻

點跟

聽日又幾點更新

kmr最鐘意作戰到最後一刻
23:59 ok?

係wo 聽日就換到把炸蝦

不了

集齊4把3突左就可以古戰用

Why not both

井神盾係咩玩法

極左

Dllm

有咩問題

尾班車

神盾好使好用

十極大佬

我先終得一隻十天

收島風
極皮要打過十次古戰同10粒天星器之魂

唔食晒10粒魂點變神

都有d機會

又可以回收番d金

真係咁都一樣大把人整

我會照整

我棄驚

好撚過打d 19稱號

我都會 不過有排搞

你地唔好咁痴線啦

有無痴線佬有3凸火天今晚借黎

0凸

係咪我問題？點解load game load 咁慢

應該係

100好似真係窄窄地

雙方仲窄

其實我覺得借垃圾蝴蝶都可能唔錯

有無人有橙火140蝴蝶借黎

暗大馬得隻2是咪唔夠

要25

想而家試又驚打打下有野做

唔做

Not ceo

Ai 0突照殺 等陣借住黎先我六點零放工上車打

個ser係咪又爆炸

屌你老企

GAYBLUE FANTASY

我有4隻唔想突

有無4隻火天

Never lucky hibiki chan

Bb chan

Oh y u call me bb die gay lo

No bb chan

Bb chan is bb chan
Gay fa is gay lo

幾時先畀我歐一次

一井十幾限

我知花清係基佬

歐扶係

No hikari no count r ching

Never lucky stand chan

企鵝仆街.jpg

stay blue stay blue stay blue

無咩SR肥

どうしてガチャは蒼いのか

點解我新手嗰陣冇姐姐教我點玩gbf

歐扶又笑

肥婆姐姐

花男最愛

原來我個新超係聖誕pool

新超超班比=人上人

好想做歐洲人

笑閪
唔通係基佬啊

半粒鐘r腳指 早知頭先開場打

我rjj

肥婆jerjer

幾時開始gbf po多咗負皮

我淨係負皮你開果d

Too old

Dlgh

我祝你中牛刀你咁對我

Mo中

再下年又有新pose
但我一隻都無

求火天 晏少少用

得0突

禾刀mo牙菜

幾時先可以集齊一套

Ok

u can 課到齊

竟然忍住左個井

無黑鋼凸三把牛刀可以點做

Ok la 唔特色吸引 baba又唔派100

特別*

隻野冇勁到射出黎

可以等下

你覺得可以點

張圖都無
佐倉咁加埋個故事我就射爆左

好女仔佐倉

上年風精咁岩填左風隊個窿就射爆晒

我都想射佐倉

今年要點破9猴既劍圍

井幾把自食

真係垃圾POOL

預告都出埋仲有假?

3月26先完pool

感慨下

擺個水著姐姐俾我抽都好牙

有了

呢個pool 狗也不屌

屌唔屌你都要抽輪盤

可能佢有骨氣送都唔抽垃圾

我都有骨氣冇買到5妹個skin

我屌公廁娜

你俾桐狗屌

點升225

我知
冇fd do

咁肥都要

又唔係cos果個 邊度肥

我都想問
佢地話打基佬法

我日日同佢床上運動

邊隻係基佬法

想要火教官

老雞

套衫唔靚

225左先入到場

剛剛申請左好友
ME 189RK

5妹=god

好輕鬆 藍水都無用到 13附近我先落重力

想跟我老死學打gbf

你幫我打左d高寶佢 唔識打

借火天個ching sorry啱啱先見到你add我

雖然最後都係用番濕打

土唔用腦都贏
光同風馬嬲頂晒
其他我未試

btw隻光我玩雜技都贏喎

頂晒係外援都得定得狗嬲先得

我望到攻略都唔想打 你得閒幫我打左佢

今晚去望下d高寶先
花清隻水有咩要注意

全部用風光就得 冇cut

光方？

風大馬用風打就狗嬲先得
好撚痛

10%後仲誇
佢開技打我少都萬9
多既時候好似2萬中

咁都唔靚

用番同黑風同一套打算

本人唔靚 等新pose

火大馬我應該都輕鬆打
得返水暗5g點

光風大馬開技都係打單體
所以俾馬嬲玩

夜d試下用同一套打

個盾好煩
好似要食滿珠先解到
我到而家都唔明

我印象中新手果陣睇應該係開盾 之後再特動先解

其實係咪乜鳩都可以入五妹打

佢有個特動係消自已BUFF 要用果個特動黎解

最on9係神盾會清左王個buff

咁唔洗驚啦

清左王buff=隻王唔識特動

暗麻左當佢傻系咁打

得2冇5

可唔可以幫我打哂6屬高寶

仲有4個鐘就唔再打GBF

就黎參與唔到討論

有咩打

明明以前呢到唔會認真討論gbf

隻狼

Monhunt?

終於升晒啲SR

DS

..............
咁有愛

我仲差2大版

有隻買數位 .gun

冇im@s冇咗成堆角可以升

下次開sideM俾你

快D更新 踢唔到罐

閪story咪有

踢lb囉

聽日開完上限先踢 一蚊都唔蝕比佢

團-1
有冇手足john
有大量絲打

入黎做毒瘤OK?

呢到都大量
使鬼入你團

屌真係叫stand

其實真係唔似要拎solo稱

似連續10T打10隻終十天果D啊?

我覺得都係單純個quest難打
不過佢想點出就點出是但啦

十天極關卡要拎左solo稱先俾打

？

Stand god when curry little sis

Small stand no god

冇咩動力升上225
都係hea下算

禾無水踢

屌那星 D水愈刷愈多

我都係

條rk唔識郁

咁撚串
block埋你

你啲水去晒二乃到

光方可唔可以當暗高傻系咁打

井多九把

洗唔洗打早埸？

得 有25佢就係傻系

做咩個個真係當我ff係真
噴係見琴日有人貼個說明唔止張圖咁仲有其他需求先諗會係咁
黑系列照計要出哂6隻
要求黑風稱號可能性應該唔大

你一鳩up下企神就solo左
你睇呢到幾多痴線佬

想問下我係一定要係101rk前農哂6屬方陣1.0

成班天人平時懶懶閒
一有消息就成班走去solo
早知講要solo阿卡沙算

再鳩up下企神就...

要去老蘭solo

要著住女裝先打到quest

咁你輕鬆啦

我真絲

無咩所謂,未到120都係1拳1.0hl

反正無野做咪打

成班其實唔覺真係要
係冇野做之嘛

你要做愛

傻系黎 唔記得要帶個無攻擊力既debuff半路無左g塔都打完

.GUN

都話好易
唔剋屬都贏

土果隻金閃有無咩特別

特別廢

今晚試埋水同土

企神準備統治gbf po
扶狗幻女無得避

.gun solo gbf

Solo埋法got

Jm9 我solo唔到u同aks

我哋最多solo到方陣ex

我solo到六屬方陣hard boss

做水狗係咪2琴夠?

3琴3波入門

乜家下打個丁都要咁多野

屌,入到去冇麻冇暴風雪

我屌場主老母

聽日抽多3隻火天水天算

OK

點入

3-4日10億團
唔強制打早場,但打既話更加好

其實最正路既會係要你用天使關亂入碎片去換挑戰十天skin任務材料
不過咁搞一定農到死
比虛無武食哂

鷗清打幾多先

做毒瘤可能打夠44箱就停

1日10億除返30

咪跟多幾車阿卡到咁上下再去天使關補

唔想電莖阿卡沙,好悶

毒瘤都有要求每日三千三？

毒瘤都44

Hi

終於3水琴

但唔夠金波

到底要幾gay先會去突第3粒波

auto咪算

見D水劍豪14x有隻狗就跑快我幾倍,真係

有冇團肯收未期cancer？古戰每次4箱

突左 利申非基

打左火土風了 弱智一樣

屌 水碎真係煩撚到

求其入啦咁

有琴突

Gbf po台主

大佬話暗傻系
光應該點打好

挑戰水未

打完 傻系黎

新手入坑 點解我冇5週年把武器換 印象中應該冇換過

清晒活動劇情?

爭暗 太易玩了

希望SKIN易搞

.gun企神

可唔可以幫我排個前排？

等你仲係咁話煩

我都玩到差火暗

搞掂

真係好煩 我光拎番光打d debuff唔入打左百幾turn

豆丁粟米同阿米拉前排
豆丁粟米兩隻唔理或者手痕開技
阿米變下身就算
夠晒懶

火我俾佢狂開技搞到衰左
應該點玩

爭u同jk 唔打了

水果隻就純粹等佢睇心情清共鳴

u打唔到百幾t囉

水我用呢隊
技帶2個clear 1個mount
召好似有粒波蘿 main青玉基本上唔會出事

唔識英文
個M乜鬼技講返日文好嘛

211rank . gun

預防

呢度大部份人225

企巴好癲

2019 solo呢d 6人有咩癲
有新職有上修十天有2.0盤有新普限

好似聽過火大馬SOLO撐到100弱耐就連kmr阿麻都過到

搞咁多野我帶幾個clear唔好

我solo唔到

暗馬你100弱耐都係2d都過到

夠未

冇工口巴

Lily

我把黑貓杖整左光

我用eason打
Btw無5打暗應該好撚痛苦

5講5角

所以我連試都未試

點解隻驚會變到無5無人權
利申未整

無十極無人權

Solo無奶點打 一係g塔奶 一係角色奶
咁自然要入全空最強

Jk係咪都有google?

YES
你打上癮?

打開打埋
遲d超油利打埋u

用光定用火快d 呢

企神走火入魔了

000同煉金術師果個?打哂

冇換應該有

下個po冇225唔比入

熱撚到仆街重要得10抽

我覺得ON9先會去打solo稱

Dim gun

企神又串小妹呢啲新手

牛刀點打

又20抽無虹

咪又係咁打

你砌到幾多血

3萬

哦

On9先打solo

最後未開4技隻5就死撚咗

屎

成班笑鳩我之後就去秒晒d hl

全空至強

企（食屎）

我隻土天風天去咗邊

法（瀨屎）

係我度

咁畀返我啦

日日笑鳩我你地唔會有

小妹無笑重祝你中牛刀

今日就可以睇下個皮有咩撚麻煩要求
希望唔使又去打aks

打aks (solo)

有new sr

好撚熱

Tokyo

更新未

我真係以為可以抽到井

廿抽0
聽日突入

一金月

想問下六道係自閉打ex定打多人刷？

都得

金波得multi先有
正常齋各換一把既話multi奶就得

有得打風碎

希望極skin要solo究巴稱號就算

我dllm

抽左咁多日，都係得幾粒金月

金月都無幾粒

好易
上次生放都係多人有究巴稱號過黑風

每隊都爭少少key召/角
唔好恰非洲人ok?

5週年想超泳裝係咪可以超啦？
點解我會期待過6%會抽得中

正常唔反口就係

人地唔落sub召都贏到

離晒罩

你

好 唔該

風讓哂召都贏到

你幫我打

學未，ez跟

狗男女太勁 已經唔洗再出新限

風太勁,唔洗靠咩背水渾身乘算

龜速自閉先勁

你儲齊副牌我再幫你食糊

濕雅
第3位放炎帝火狐定豪鬼好
那有羊你老（ry

Same

十

起身追post就見到神

免費點解唔整

sun

我超埋男人你幫我打

冇馬嬲供點算

好 啪埋啲鋼同晶升埋個盤同狗男女

Pay 2 win

有3李霞我想玩 我李霞fans

得一把bba

5李霞

一把bba都無

我有6把

俾幾把我

係box唔用既，自己拎

仲有十鋼唔知拎黎做wt好

牛刀

點解隔離個同事放假放得咁撚狼

cls

我麻都未放得切

我清假都冇佢咁狼 個個都禮拜都唔見一兩日

軍神槍

明明都算大更 點解完全冇消息

一早講晒

幾點先肯更

日日望住隻教官就黎唔得

個死基佬又會走出黎話太老

更新未呀

同佢講女人=哂氣

12，4，6自己揀

睇下泌尿科啦咁就唔得

6啦

基佬唔識欣賞

唔知點好

企神想點就點啦

唔想超男人

希望淨番呢個禮拜俾我抽到

更未

未更

GBF集體叫春日

其實更完都好似無乜野搞 除左極速拎完兩把天司

打皮 終終料

皮睇下佢咩玩法先
終終料我諗都係垃圾

成班姑姑鳥噤係到更未

唔夠垃圾終終兩隻

我估完左鍊金個event先更

我3月14個日抽到男人 可摸耳幫我打

咁撚串仲想人地幫你

幫我ok

法清幫你打飛機

我係企神fans
幫我打

你肥婆fans

同你講女人=晒氣

企神=肥婆
q.e.d.

你丁肥婆=晒氣

Yes

今日更新咩野

仆街下季冇野睇 點捱

12點了 還是沒有更新

整合騎士今日?

係

一係完鍊金一係完天藍先更，賭撚都得

可以做玄天邪帝了

我要用金木西之劍

用手機玩下ps4先

想屌你

今日終於攞到狂戰士
想請問各位大佬，LB 應該要加乜野同有冇需要升爆三星呢？

希望大家現充少少

是咁的，呢個星期五，我唔去浦了。夜晚出海。
我地book 了3 隻船。第一隻 Adela , 租的。

坐50人的，長80幾呎。

另一隻, 私伙的 Princess V62 坐20人 西班牙式遊艇

我中意呢隻多d，入少少，寫意d。

重有一隻普通 中式船。

搞手會買好多酒。

星期五 , 7點尖沙咀碼頭集合

男仔：$1000 位
女仔：Model , 靚女免費。
普通女仔：唔俾去。

來吧靚女，識d俾得起$1000去船河的人吧。

p.s. 呢d船河無得賺，搞手只求打個和，大家開開心心玩返晚。

我同我bb一齊黎計幾錢？

原來依家啲r武可以直接升ssrl2

得你唔知

老屎忽成倉升左技既ssr

我升到3技就算

女朋友主動同我講前任

笑4我

Too on9 to be true

2 3各一倉
出咩天屎究巴都即升

唔洗跟 仲未更

你更年期

你死基佬

又要認真工作

忙到飯都未食

好似真係幾易打 拎柴清果個試下先

solo阿卡?

企神癡咗線啊

性上癮

用貓拳收頭

收你龜頭

搵人救下呀企
我怕佢出事

放底粒膠又唔講係咩

惡墮企神只有扶他勇者先救到

U ja
可以睇下係咪有男人就夠打

企神而家渴求男人

同你講野=晒氣

收割你龜頭

想試下solo aks但方陣撚應該唔得

方定狗嬲

方 睇左misa果條佢前半段on99打到一仆一碌都過到

但係我就算試到人地果個ok 我自己都無平胸要用好撚危險個方法過15
好似好麻煩

醒唔起自己無秦坦
收得皮

方比起狗嬲只係要多d留意對應姐
減滿攻防真係易

入jk應該輕鬆過前段

果下雜技你要控埋咩人係前排

咁後段仲易

係 好撚煩
如果用屎巴開奇撚可以保兩個 牙柒係度馬嬲就唔使擔心
但問題係如果用屎巴就無得無限藥水

有諗過開波花奶放前面咁就用醫生都可以唔帶clear帶自己無敵後面用

得我到而家都mo終堤子

我而家好撚後悔終左 如果無自食我應該用光方過左好耐

反正未有狗我下次整隻男人返黎慢慢試到雜技成功

快D出更新
我要打阿婆攞SKIN

Gbf定期叫春日

屎巴你回唔切啦

我都冇

你風賤種唔計

想打法gor但到時應該冇大佬trump我玩

Sam
你cur5curry me?

最廢主神

想整 俾隻我+幾把李霞唔該

得自閉勁

自閉好玩

抽多個咪得

唔好玩

99勝利信

就黎3點 仲未更

番緊工唔知你地急乜

閪工先會返緊工唔打得

呢度全部ceo

返工唔玩GBF返黎做咩

我要打皮

打包皮

你要收皮

同你地講野=晒氣

做乜咁撚多垃圾電話

提你痾尿

Solo囉

就快loop囇我BB啲片，更未

大佬你唔好咁癡線啦

唔更都放料丫屌你老墓

放尿

你以前唔係咁

等更新等到癡癡哋

你地好重口

更新埋我個新超

更新埋你個理超

係
我老婆終解

今次無男人終解喎

跑到再講

係咪想隻揪

小妹唔打交

咁做愛

媽啊 有人痴左線

Solo咁多hl好勁咩
咪又係俾我屌

呢隻係咪叫u巴？
無啦啦見到有場 即刻入左

U巴n

做咩屌我老死ky

三人行必有我企

我釘宮粉c

叫開N巴

雞巴

我班比老公

你班度老公

你班度老婆

扶總全裸左幾耐

你扯企咗咁耐佢全裸咗咁耐

【千萬獎金真人實驗】 禁用手機電腦獨自住5日4夜 參賽者3小時後全變了樣

做乜鳩 帶部kindle去我住5個月都得

之後係咪要down個raid finder先搵到場打

Web版咪有唔使down

就黎冷親

企神好熱

手機版呢

裸到下個po

【千萬獎金真人實驗】 禁止GBF出更新5日4夜 參賽者3小時後全變了樣

有我都會用返電腦

Ho moon want solo

有得同班比九妹豆丁女教皇做愛話之佢禁到下世

以上就係痴左線既例子

俾你同漢女做

唉屌應該下禮拜二先變到月賢者出黎

咁急有咩用

做愛

我帶3個攬枕住3年都得啦

方便奶阿卡沙

畀個阿伯賢者你攬

得你咁基先諗到

鬼叫風賢者冇女

出未呀屌

再拖夜D到時成班收工直衝MY PAGE個SER唔爆就奇

仲以為GBF TWITTER公佈更新,點知廢up

kmr=on9

殘忍

希望新風六道廢d，可以農少d

勁定廢都係每樣一把 點樣少d

唔打風all in火

help me solo

Ask 法ching help u da fei g

me have 3 j

更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更更未

趕住去死咩
慢慢玩啦

Jk都屌埋 更未

更左都唔玩

即刻玩

點解140hl無稱號

太易

負皮左 反省下

咁點解大包有

死未

遲d果五隻黑唔知點打好
無雅減豆自反都幾惡打

驚西 土有平胸 風水光唔洗講 暗就真係唔知點

風天司多左ex+

有特權 大撚哂?

有天屎了

我屌你老母又要我打西多

Easy

未極睇唔到要咩換道具
有冇人講

仆街要5粒鞋晶

撚狗?

以為喲金條唔洗再用

11條

on9

有人曬金仔呀

好難

我想知邊個可以今日打完

一睇就知大把十天未整啦人地

邊個過幅圖係我
小薯得一天極

屌係真唔係啊咁on9

仲on9過十魂

要晶點整

都係唔明，整晒呢十粒on9野先變到超西？

應該路西武

屌啦我變超藍係咪可以一盤20把武先

整撚完就真係窮極啦

到底十賢極定十窮極先

窮極刀

我屌你老母又拖

屌 好撚煩

係咪普通就有得跌架啦

已經唔係新野 仲係度拖拖拖 屌你老母

終解唔係4月個轉先有咩？

四月先出啊

Ssr化

笑死

定窮極係拎黎整十天極皮

唔係 普圖就有 第2地圖最頂果關

不過冇得換 屌

終終突巴哈果粒黑風料係咪好難拎
一場都冇打過

奶

原來係難在啲材料

On9

十天眾制服用金用晶整點解佢地咁廢

講少左仲要10000石
skin你要埋我果份

Ok 仲以為老屎忽

好似幾勁，我諗大家都拆到得返1隻

榮譽

講個笑話,極(on9)skin

OH 唔夠杯

我要
最唔想跟黃龍奇撚車 屌又要打

屌我換撚晒門票

有300個

我有第2隻0突

2千刀碎係咩概念

本身都要整多10把刀黎拆

天c果粒野係113-2

執笠都未整到

型撚到

アポロンHL 好撚多人

用撚哂d鞋晶 聽日刷爆hlu

屌你唔俾用十天打

為左個極skin,d人要放棄幾多個突限武機會

驚西

金我冇乜所謂 但係4粒晶我真係比唔起

即刻拎隊火出黎先

突然間好有動力打gbf

點解仲未開上限 屌你老母

要去跟uban車

打一次event都幾粒

未開咩 唔係話開左咩

笑左

唔係話要打突破free quest

油王：随便井限武，唔使用金突，極十天之後手頭存埋十幾粒金唔知點用

總條件係咩 用住先

5粒鞋晶入場

冇總skin del fd了

我用撚哂依家企左係度 聽日要打12粒g

畀5粒骸打個垃圾關

hold左3十幾粒鞋晶

我而家刷event刷3粒先

拎jor好好丁

點解老西cd係8t

搞掂一把

下次古戰我就有Skin了

諗下計搵4粒晶

幫我打U

唔想諗 有都拎黎凸天c啦屌

我要皮

我覺得依家最大缺口就係晶

天星器砕きカス各50個

又50...

真

kmr醒呀,單係果10武器碎片就夠你地玩成年
坐係度unun腳睇班on9仔為個skin忙足成年
出年先諗要出咩新野

仲要打果d石 唔用金起碼都要打多6次古戰

實有痴線佬10條金屌落去

等睇完古戰就有人有skin

少數on9仔還少數
夠令大眾玩家一齊癲佢就成功左

要打多成年唉

都算好在有十幾把天星器係度

無野打又話悶

本身諗住以後唔缺屬碎

等日本仔集體炎上算數

冇錢終召牙

屌你老尾又要打多5000龍撚

以後共鬥高難
225rank以上極皮限定

250先有極皮

等睇老屎忽會跌晶
唔係點玩又十腎又皮

刷爆

我覺得似古戰會改確率報酬做必晶多d

趺晶碎都好

跌粉

我個rk實打實升上黎
冇踢罐

下次古戰抽到晶就整到

屌你老母牙

3條撚係唔同D

d天星碎又要打一年

好撚型呀

唉屌solo下u巴先

整到都唔會整

想整果d就整唔到

唔係好睇得慣隻新巴

快d出軍神武俾我輕鬆d打u啦

屌天司佢係咁跌另一舊料

係 果粒易好多

屌你個hi 有天c好似入左第2條世界線咁

唔想用泳衣G塔了

等粒子用果陣絕對唔會有

終於突破界限

玩撚哂

你6屬玩撚哂

但4屬之後再突破依家界限

頭5800 我剛剛先打完
Dllm 又打

有天司召先係

天司武再突應該會再加呀嘛

光暗都有得突

跟唔到

有沒有大佬肯開黑風黎carry我

這些機會不是屬於人類的

唉

團長要求不高，古戰前每人極皮

我個250上限去左邊 仲係max既

連天星器都準備好埋，點跟

可能十條金

準備左廿條金

係咪雲國d營運關係者

好彩平時跌多左果d我冇當肥食

點會食

等下個event個骸晶算
而家刷活動龍撚

有諗過

正常人都唔食
不過得幾把幫唔到d咩

我要怒斬ubra

繼續打多幾日

玩多2年都唔知整到個skin未

等睇十賢皮要99晶柱999イデア9999屬精

哇屌

有人打廿個證未

換咪得 打乜9

係喎唔記得左

一t 廿個奧未

點解我要打主線

屌唔夠細巴角

問題來了
拎邊兩把主手

天羽羽羽羽斬

U劍泳狐刀

我都唔夠

灰

連戰武都唔差

冇

專武x2

U+連戰囉

冇專

冇u

想點

扶清升把天司舊料刷邊關？

等人爆個225任要咩先觸發到啦

屌終於天司搞完
跟住又要刷返啲杯畀5突巴路

係wo要打關 唔記得左

113-2

113-2 好似

刷錢

點解人會窮

on9仔

......

我以為你打左

2019柒事

好撚灰 專心刷龍撚算

我以為佢講緊點解打左都未升到

圖已cap

無角呀屌你個閪

我啱啱都缺

要周回垃圾關 好煩

1000